【20dse】睇完校長篇聲明就更想考入中大

有冇師兄師姐教下路

你好

段仔

努力溫書

緊係啦

好撚嚮往暴大嘅氣氛
而家睇岩公共衛生
有冇人講下

乞食，唔抗拒嘅話nursing better

冇讀bio chem

讀緊咩elective 對咩有興趣

加油Ls唔識搵我

Jupas擺齊20個CU

三大名氣 嶺大分數 慘過I大 畢業老電
中大工程歡迎你 易入到仆街

其實中大真係冇你想像中咁多

港豬多到仆街

如果中大都叫多港豬，其他學校叫咩

Couldn’t agger more

依家完全冇之前咁易入la

你去過其他大學就知中大其實政治意識好強

變左理大分數

問下cityu同polyu先 完全平行時空

中大歡迎你

呢個真，全部fd、同學入去嘅都係港豬

屌那媽星期一cityu吹雞圍小圈子對話 得廿幾人左右

真係檢討下，我個fd讀嘅ou都唔會咁⋯⋯對鯨大改觀

見到city

講到政治, cityu真係shittyu

多謝支持

中大同其他大學比
啲學生比較積極參與社會活動
同埋動員力都強
不過公共衛生的確唔係特別專
但揀餸食飯既姐 有能力咪揀專科 非專科都唔等於乞食

+1 很想入暴大

點都好 要揀有興趣嘅科呀
唔係會讀得好辛苦

呢幾日搵資料出路個啲心灰意冷
多謝

邊年dse

有興趣反而係econ
上到去應該minor

2020retaker

嶺大分數啫係幾多分？
畢業老電呢句唔明

中大今次爭崩頭

屌 我想入暴大呀
咪同我爭

諗住咩科

中大工程試過收17-18分 同嶺大收生分數差唔多
老電=PCCW=閪工

食weighting (math phy m2 ict chem呢類科）就17/8？

CLS

加油 中大見

中大真係好撚多港豬
淨係識拎暴大個名打飛機

講真 講出路既去做金融 唔洗讀過都好好
揀科有興趣啦 但public health你真有興趣咩
屌其實是撚但啦 依家專心考好啲 考完先諗啦

Lm

15-16？唔撚信

唔知鍵騎畢業未呢？

佢吹大左
不過而家收生個分雖然唔高 但冇以前咁低
B5 20-21左右就收

而家冇乜見佢出黎狙擊

以後暴大可能最多人揀
我都想入暴大

我都有諗過暴大能源環境工程

玩能源...

其實八大好多人都想入中大...

Ching幾分aim咩

6科23LM
上年冇retake數 今年考個數搏下唔知算唔算tritake

加油
利申暴大人

後門狗 好後悔無揀中大入咗豬大
學生校董投票得一半Local參加
好多人都活係平行世界
好想有同學一齊抗爭 唔係叫下口號就算

唔好水鳩啲dse雞啦屌，18分根本連一個lingu programme 嘅LQ都meet唔到呀。如果人哋一時糊塗信咗你以為而家17、18分都有ugc 讀搞到鬆懈咪仆街。

我都係放棄入暴大既機會 最後入左豬大

兒登不嬲吹大幾分

咩科

唔重要啦

如果唔係呢場運動 應該唔會後悔入豬大 會繼續同朋友一齊嘻嘻哈哈

中大真係好正

個時都有啲用呢個心態嘅人入去，不過因為咁所以追唔上，一係唔過2比學校踢，一係中途quit

暴大咪一鳩樣
真正出力嘅來來去去都係嗰批人
其他最多咪食花生
開學火車站叫人三罷冇人理 集會冇人理 聲援義士更加冇人去
啲門面意思野咪會攞出黎講囉
出得最多汗就係排暴大tee嗰日
唔信你搵日閒日入暴大

新亞書院歡迎你

其他人點鳩都好，做好自己想做嘅自事
對得住自己良心就得

利申：冇買暴大tee，但有出去行街街